一人一個黨鐵提早關閉好處

我講先早睡早起，健康好左少少

零售業早左收工 影響香港經濟

關我撚事 咁仆街一早無搭